Ik sidder sidder en zelfs nog, hoewel tot alles voorbij was, God te danken, mijn zenuwen had staan.
Had ik niet gezien dat de rust in de eerste plaats, en de blijdschap die vloog over het net zuchtend de uiteindelijke ontbinding kwam, als men zich realiseert dat de ziel gewonnen waren, kon ik niet verder met mijn slager.
Ik kon niet hebt doorstaan de afschuwelijk gekrijs op het spel reed home; de duikende van worstelende vorm en lippen van bloedige schuim.
Ik gevlucht in terror en liet mijn werk ongedaan worden gemaakt.
Maar het is voorbij!
En de arme zielen kan ik jammer ze nu en huilen als ik denk aan hen placid elke in haar volledige slaap van de dood voor een kort moment zuchtend fading.
Voor, vriend John, nauwelijks mijn mes hakte het hoofd van elke, voordat het hele lichaam begon te smelten en verdeel in haar oorspronkelijke stof, alsof de dood dat moet komen eeuwen agone eindelijk zelf bevestigen en zeggen en luid "Ik ben hier!"
Voordat ik vertrok het kasteel ik dus haar toegangen die nooit meer kan de telling ingeeft Un-Dead.
Toen ik in de cirkel waar mevrouw Mina sliep, ze wakker uit haar slaap, en we zien, me, riepen in pijn die ik had doorgemaakt teveel.
"Kom!"
